每個月捐錢俾慈善機構嘅入一入嚟

某個舊同學Group收到呢段嘢，講到原來啲慈善機構Sales好撚黑暗，自己睇下信唔信

//以下故事純屬虛構，入面有啲好易自爆嘅嘢我唔寫得，因為咁樣講一講，會有好多舊同事搵少好多錢，甚至會有好多其他現職嘅sales會知我之前係做邊間公司。

但望住咁多香港人個個月俾錢依D所謂嘅大慈善機構，而唔係拎嚟幫下D香港小朋友，就真係忍唔住要出聲作個故事。

點解我會叫你唔好捐，因為我親身sell過，亦都計過條數，就會知食水幾撚深，你捐嘅錢可能連十分一都未必落到去第三世界。

你地每個月講緊最少捐~150-200，其實用嚟支助下D學生，俾下飯卷或者文具，已經可以幫到好多人。

只要你了解Sales氹你落dap嘅過程，就可以盡量避免佢地中佢地計，而話無錢係一個佢唔會死Lur煩住你嘅藉口

首先，佢地會換好哂衫企係街度，拎住張紙叫你畫個哈哈笑，或者拎住本clear book話阻你一分鐘做個小分享。但佢地唔會搵後生仔，通常係搵個樣三四十歲左右嘅，原因之後講。

然後你一落單，就會塞大量資料圖片俾你，講到D小朋友難民水母海龜幾撚慘，但其實只係看圖說故事，唔同sales就算係用同一張相sell緊同一個機構，講個故事都係唔同，因為每隔一排收到新嘅圖片，喺office第一件事就係幫佢作個故事先。

講到咁上下，發現你有少少同情D故事虛構人物，佢就會塞張卡俾D plan你揀，大約係180 280 380 580咁4個plan，同時會氹你話啲plan會好似份禮物咁，180蚊/月 就係送一千幾百粒淨水丸俾D小朋友同瀕危絕種動物，同時亦會加好撚多現實元素，eg.聖誕禮物、中秋節團圓、用仔女/伴侶名義去捐。

重點就係呢度，呢個時候佢會拎份form/用ipad㩒份form出嚟幫你填，而有三個條件係決定個sales收嘅佣金係幾多

1）捐款人要31歲以上(26-30歲收得一半，26歲以下就算捐最貴個plan都冇錢收)

2）用Visa/Master/AE 信用卡每月過數(用bank account又係收得一半)

3）用仔女/伴侶名義捐多份/將你個金額拆開兩份(咁樣係會直接計開多半張單)

而每簽到一張31歲以上用credit card開嘅單，保守估計都有650蚊，其實每日落街企一個晏就，只要開到一張單就回本，其他時間都係食下煙偷下懶咁尻Hea到收工。

PS 仲未計agent上面四五層抽佣，啲機構自己又有受薪員工，果筆仲多過前線sales份佣

所以所有真係有愛心嘅香港人，將D錢幫下我地嘅下一代好嗎？唔該你地。//

有其他嘢想知可以再問，我問完我朋友再答你

ngo 不了

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

行政費都收唔少，無乜幾多落喺真正有需要嘅人到
捐俾啲細路買gear買飯食仲好啦

想文宣 貼撚到周街都係！

傻人先捐，捐比佢地不如攞去馬會

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

捐去星火呀!!!!!!!!!!!!

點樣可以cut 左去? Save 小朋友

你捐緊邊間機構？正常你張捐款收據上面有個電話，office打去同果個staff講要cut就得，問你點解就話冇錢

綠色和平炒外匯可以炒到輸成3000萬，究竟係ngo定商業機構

已經打去CUT左三間...改捐比星火2個月....
PS:有2間要我填FORM先CUT得,仆佢個街.....

on9先捐
香港發生人道危機個陣係無大機構去救小朋友,出下口講話會關注就算撚數

邊兩間？

有啲人係自己上網填form過數，咁就益唔到dales?

sales

上環無限極嗰邊行人天橋幾撚多呢D

推

每日team ic都會喺當日嘅location list揀location，所以同一個位可以每日都唔同人